求救，麻煩各位電腦高手入一入黎

部電腦啱啱新買返嚟，但係返到嚟插晒線，禁開機制着左下就熄咗，cpu風扇都着咗下，顯示咭就風扇冇郁過，主機板燈有着

底板型號

其他part既資料
同埋買咗幾錢

火牛唔够力推

5000$
Gtx 1050ti 4gb
4gb ram x2
Amd fx8300
M5 a78 底板
Atx-S5207 500W

甩晒display , ram , hdd , cd rom
逐樣野插返試 （ram逐條試）
BTW display 咩型號 ？ 唔駛插電？

大陸牛
amd cpu
2條4gb
伏到

仲要開唔到機

屌你老母 張display卡插撚左電制未呀 死大陸仔

你部機好撚柒呀

Galaxy 邊度可以插電真心唔識仲以為佢會幫我搞埋

超級伏list
仇人幫你砌？

大陸人

屯門砌架 咁而家有咩辦法

依家唔買都買咗有無人可以幫下我

似係

1. 火牛唔夠力
2. 有野short 左

如果未插display 已經唔夠力的話，隻牛真係廢到無野講。

btw, amd 已經伏，仲比塊atx 板你，最後仲收你5000, 搞到我都想開返間電腦鋪

抆走晒D.usb.開機試試

又可能銅柱裝得唔正

Galaxy 1050ti 應該唔駛插電

銅柱係咩？試過拆顯卡同RAM出黎都係咁

會唔會佢俾D壞料你

唔識電腦咪買返廠機囉

裸咗佢開機啦

唉，點算好....

唔通樓主連銅柱都冇上?

超頻3...

試鬼咩快d退貨啦！有得退的話

5K買D咁既垃圾, 拎貨果陣冇CHECK機 返去話開唔機要退錢啦

乜都唔識就買廠機啦

似淘寶買二手貨

開鋪名

思創軒？

而家新機仲買4gb ram
amd你買多個煎pan準備煎蛋
乜都唔知拎5k買野
總括黎講樓主應該有錢仔黎

好心樓豬電腦白痴就唔好問都唔問就去做水魚啦,連登大把人比你問 唉,開舗頭名,報警話佢賣2手野比你,搵消委會,睇下有無得退啦 順便比你睇下正常5000買到d乜
cpu:intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
Motherboard MSI B250M PRO-VH MATX
RAM G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Display card MSI RADEON™ RX 470 ARMOR OC 4GB GDDR5
PSU Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450
Case Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black

超頻3幾好用，之前都係用佢
用amd都唔係問題呀，之前部機用左8年。
顯卡插返電，係插顯卡連mon,唔係插底板。

Btw,樓主拎返去同佢講啦，
嘈到佢幫你著到機為止，
建議樓主叫佢換左隻牛佢，最簡單coolermaster,至少500w
唔識砌機唔好搏啦，叫個朋友砌或者自己學啦

問題係佢隻amd fx-8300廢到仆街呢,同i5-7500差50%性能 比人水到仆街
btw,coolermaster 500w都有型號垃圾,antec neo eco ii 最穩陣

其實賣amd cpu,大陸牛都未算最大問題

而家最大問題係連機都開唔到,真係離晒大譜

我覺得樓主真心可以考慮搞大佢,超級黑店

幫人散貨

我估你部電腦應該未過頭七?
你搵返張單,成部電腦拎返去退貨先,一個人唔敢去可以搵個得閒嘅連登仔陪你
退唔到貨就可以告佢
拎返舊錢之後儲多少少買i7文書機

一見到幅圖我就心諗
乜撚野牛黎

買左先上來問，咁柒架

借問聲退左貨未?

一入黎見到隻大陸牛 笑撚左

屯門邊度買?

一推一關心
退左貨未?

隻牛

樓主可唔可以覆下我地?